有無巴打想捉下棋

心血來潮想捉下棋 唔知會捉幾多鋪
有無巴打一齊玩下

#1400

name: walk100

巴士岩岩果場好精彩，得番最後幾秒

應該較耐啲
捉落去既話應該係我輸

不過真係好刺激
呢場好好玩

唔識用個網

offline 咗
下次有機會再捉過

有興趣 利申新手

推到多啲人捉棋

今晚再開

同樣地點
而家開波

有機會一齊捉吓
不過8年冇捉 而家應該好廢